fact checked

金鐘有防暴向上環方向包抄
Be water

位置:遮打花園

推

Push

Pish

push